「集思廣益」 射波之要射得

聽日想射波，用咩藉口好？
呢個月已經sick 左一次

無人知？